831後狗鐵有無係太子站內進行過法事？

有無人可以Fact check到？
自831後狗鐵成日封站
加上有人開post提過
如果證實到有狗鐵做過法事
更加可以證明手足真係被黑警打死
831流出片段中有幾位疑似不省人事或即場斷頸嘅手足至今仍失蹤
而鏗鏘集所謂搵返3個並唔係片中個幾位
所以大家唔好被誤導
點都好 生要見人 死要見屍
還我831真相

有無人可以Fact check到

封左站你做左都唔知